法國我每次望向個女同事佢就會扮睇唔到 / 迥避我目光

好多時office得返我地兩個, 佢就會粒聲唔出唔知走左去邊, 等人多啲先返來

點解?

廢事引厹

佢鍾意你，怕醜

笑你樣衰怕俾你見到

但係我未ready好

me中-中上

人人樣衰都話自己中上

我問睇開個臨床心理學家佢都話我中上

驚你自殺

點會呀, 當我傻架咩

就係當你傻,所以你依加咪信左